大家覺得幾時可以開始去返旅行？邊度會最快可以去到？

如題 講吓點解咁諗
我呢啲港豬成年無旅行去會死

泰國已允許香港人入境
意大利計劃當地周三容許旅客入境
可惜從泰國或意大利回港仍要強制隔離

[東網] 抗疫見成效 泰國將中港澳及南韓剔出疫區名單

意大利擬容許旅客入境 促請民眾繼續保持社交距離

唔該巴打
意大利開放邊有人敢去

在6月1日，意大利新增確診200宗，多60人死亡，已比之前大幅減少
以6千萬人口的國家來講，這新增宗數算是ok

【泰國疫情】延長緊急狀態至6月底 港人遊泰仍要等

剛剛看到的資訊，跟之前有矛盾
"泰國宣布禁止所有國際商業航班入境泰國至6月底，旅遊局更預計要到今年第4季才正式開放讓旅客入境，港人要前往泰國旅遊料仍要等候一段日子。"

都係啫 無幾耐前先爆到咁勁 短期內點敢去

我估得台灣敢去